仲叫人走??? 今日係戰意最高既時候

我唔知你地班冷氣軍師點諗
成日be water be water
你be water到底有無起到啲咩效果?
71攻入立法會, 再be water
但今日真係有做過啲有威脅性既野?
be water係岩, 但未做到野之前be water
只係弱水
水係流動既時候有雷霆一擊, 依家都未出現

等前線決定啦

推
係走都去埋T2先

你講野 風格好似鬼

721 811

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦

我唔係鬼, 但我真係覺得唔應該走
主張由前線決定

最大缺點真係無得走, 無車走
但室內場有少少優勢

我啲朋友現場都無話散
留返比現場決定啦

留返比現場決定啦

仆街啦你
又前線決定

留黎有咩用呀？

你諗下你入機場的目的係咩
一 宣傳
二 不合作運動
而家冇遊客黎 一已經fail
二 成功左
唔退幾時退呀？

最高戰意？
你諗住係機場搞d咩

優你老母咩

無得走無車走
不如直接行入差館自首算啦

帶晒gear同人開波？

鬼唔該收收皮 大家咪撚聽條友講
Be safe leave

唔係唔同意見就係鬼
同大家一樣琴日成晚訓唔著

如果大家既目標係宣傳，咁我都支持走
而且現場好多人無裝備無gear，呢點我都好驚大家出事

但如果個名係以眼還眼，咁即係點？唔係代表要強硬啲咩？
大家討論可以用不推文回覆

機場會斷網絡 要走真係好走 夜啲真係唔知會發生咩事 唔好再諗住留守同硬碰硬 機場範圍打唔到遊擊

有聽聞機場快線都停晒
咁多各界都話準備封鎖
我都比較建議走
但仍然相信前線

岩岩二哥話機場點做都係比前線指揮官
我地都好應該交返比前線決定

冷處理,由得post沉

重推

重推 依家前線話留

成班撚屌be water

點都支持前線決定

如果大家既目標係令航班取消 咁依家就可以走
但如果依家既目標係五大訴求或者威脅性 令外地發出旅遊警示 我認為唔應該咁早走住
連p圖都出埋
我都好驚係風向撚，甚至驚自己幫左風向撚

我只重申一次：兄弟爬山，請支持前線爬山兄弟既決定
冷氣軍師應該係要幫佢地文宣同諗後路拆局
而唔係左右大局